一句講哂，你地想唔想rex曹星如連勝21場?

哥布林廿一連勝

支持rex既正皮
想rex輸連勝斷纜既負皮